點解處女俾人當係寶，處男就俾人笑

要求男女平等

一條乜野鎖都開到既鎖匙
一個乜野鎖匙都開到既鎖

同毒撚俾人笑既道理一樣

我大魔法師受萬人景仰喎

其實男人高大靚仔果d係external嘅benefits

相處落去就唔係好重要

高大靚仔係決定會唔會吸引女人

但係一個男人嘅處，係維持感情嘅基石

你諗下，如果你搵左一個高大靚仔

無錯呀，初頭拍拖真係好開心

靚仔帶出去有面、可以po上ig曬命

但係晚黑你同佢做愛嘅時候

佢嘅技術好好

你就會諗，佢以前未同你拍拖之前係唔係用呢副皮囊去吸引其他妹妹仔

第二，d靚仔好容易同其他女人上床

好容易俾人誘惑

因為女人可以化妝，但係男人多數唔化妝

所以香港靚仔少、靚女多。

靚仔一定好搶手、好多女人主動溝

佢通常抵抗唔到誘惑，好容易出軌

in summary

一個男仔嘅處，係一段感情必備最basic嘅元素

如果一個男仔唔係處，啫係話佢好容易就周圍做萬能插蘇，好容易同其他女人喺埋一齊

你知啦，d男人係有性就得

d女人多數係有愛先有性

你睇下幾多男人去建興叫雞、幾多男人去搵sp、幾多男人做萬能插蘇

我唔敢肯定處男以後唔會變成雞蟲，但係20幾歲嘅處男多數係有原則嘅人

相比起一個早早破處、對感情輕浮嘅男人

果d二十幾歲仲係處男嘅男人簡直係寶藏

佢地有原則、多數對愛情忠貞

而且拍拖之後少d機會出軌

以後姊妹聚會，你個friend拖住個靚仔但係一睇就知道係player嘅男人

你拖住一個毒撚，一睇就知道你係一手用家

眾人都對你示以羨慕嘅眼光

呢個時候，哈哈哈哈哈哈，你就知道處男嘅重要性啦！！！

你當唔當麥美娟係寶

新潮文？

完

原作者請＠醉曖.大黃貓

我copy的 但係呢個都係我嘅心聲

無辦法，正如一個女仔如果男朋友偷食，大家都會同情個女仔；但當一個男仔戴綠帽，大家都只會恥笑個男仔一樣，係唔公平㗎

屌 幾有道理

其實毒撚一樣花心

不過係少d女誘惑佢咁解

幾時有人當處女係寶,連登班毒鳩拖又無拍過,睇得多動漫梗係對啲囡多幻想

變左作家

笑左

打左飛機都唔算係魔法師喎

TLDR

同笑貧不笑娼一樣
根本戇撚鳩

一段穩固既關係
雙方都係處,我覺得真係真
上一代白頭到老唔離婚,都係初戀結婚
反而你拍得愈多,性經驗愈豐富,真係邊個會想埋單?
仲有呢D刺都係外遇既引火線
到最後雙方冇左信任,離婚係必然既結局

你知唔知咩叫萬能插蘇呀？

我係男人但係要當處男係寶係咩玩法